澳門人=on9仔

不解釋

澳門人=狗